答我

有幫襯黃綠藍店
5月10有無資格出黎？
721 831出過黎 係咪成世唔可以坐黨鐵？

就係咁簡單